請問有冇好既植牙牙醫推介？

少左隻恆齒，隻乳齒就黎甩，想問下大家有冇好牙醫推介？貴唔緊要，最緊要手勢靚唔好咁痛

推

我喺馬業榮種牙，大約4-5年前整，過程同結果都好滿意
仲要好平，嗰陣係$14000 1隻
牌子冇問，唔記得係咪Osstem

會唔會好痛

冇感覺啦少擔心
我又係乳齒，蛀咗冇理要種牙
剥牙唔痛，種牙打樁又係冇感覺，打哂麻醉針好舒服

成個過程 由開口 修復 到種牙
幾耐

剥完牙，過一排就去打樁
打完樁要等大約半年，所以暫時會冇咗隻牙
夠半年就會扭隻假牙上去，完成

半年咁耐咁咪成個窿係度成半年

係呀，其實都冇乜影響，我隻牙喺好入面唔顯眼

打完樁半年唔洗比隻假牙頂住先？唔該哂巴打你講得咁詳細，我最驚係聽住佢鑽我牙床

唔洗，其他牙唔會移位
我開頭都驚，好似裝修鑽牆咁
但佢起勢鑽都冇感覺，都幾得意架

大概鑽左幾耐

好似都10分鐘以上
每次去都搞大半個鐘，又x ray，又打樁

我大哥揾美孚何俊傑Dr Patrick Ho 種牙，佢話完全唔痛，感覺好好，又食到嘢

幾錢

幾錢😭

一年前我阿叔喺度種牙，好似$19000左右，用歐洲牌子 (唔記得咩名，但話係出名的大牌子），做完後我阿叔都好滿意

大約一年前我阿哥喺度種牙，好似$19000左右，用歐洲牌子 (唔記得咩名，但話係出名的大牌子），做完後我阿哥都好滿意

唔該你🥺